港港 回家吧 ! 我地還是一國兩制啊 親 !

我地偉大既祖國 播深情歌 再俾句 港港 回家吧
中國式既一國兩制 會好成功的
澳門就係偉大既例子
黎緊香港會 年年派錢 你地年年有得去旅行 唔夠地住可以俾你地係大灣區平少少買樓
國家人民會派大量蝗軍俾錢你地洗
大家共享大灣區榮譽吧
大家又接唔接受呢